星期一12月23大量手足上庭 個官就係判鐳射筆為攻擊性武器個個

大家朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

929... 好慘痛

推 佢地唔係condom

唔好放棄佢地

係得個錢禮正常啲...

想問可唔可以入去聽審

我都想入去

美國旗海 人權法紙牌

正常地仆街呀嘛，呢班又咪係賤種

各位唔好放棄手足

隨時歡迎啊

被捕/法庭討論TG
@youarenotalonehk

真係可以？

推

Push

聲援手足

Pish

幾乎所有法庭程序都 open to public
除咗喺少年庭受審嘅手足之外

到時到候去到個法庭就得
如果被告人數較多/受廣泛關注嘅手足
咁就要早啲去拎籌

求下大家

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

紅官真係仆得街

法案幾時先可以制裁藍底法官？

幫推

收到 thx

另外想問下如果手足原本保䆁緊
今次上庭之後會唔會突然話唔比繼續保要還押

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推and 借位

12.23 遮打花園音樂人罷工集會 (已有不反通知)

通常唔會
除非手足違反某啲保釋條件 / 保釋期間再比狗咬
咁就難搞啲

其實都係天下烏鴉
就係佢唔畀 G phone 出國演講

推 起飛巴

係咪有陪審團

一齊去

狗官

一齊去聲援手足 佢地唔係condom

又係呢個蘇惠德

千祈唔好燒法院

又係彭寶琴

uo

百幾個手足

Tui

整紙牌制裁藍官？

721

，

push

有無喺粉嶺果度上庭?

手足

食屎啦蘇惠德

彭寶琴

想聽審！有咩要準備？？個人去入到去聽審？？？

仆街中嘅仆街

推 支持佢地

蘇惠德
杜浩成
彭寶琴

三大仆街都係到

屌

要早d去拎籌

係咪全藍

Ok

直頭紅啦！

又係杜浩成

紅官

點解次撚次 都係斷紅官藍官 仆街

唉

永遠都唔到好官審

無
而家仲係提堂階段
即係處理緊啲調查進度
未到正審

即使去到正審階段
都要睇律政司會否申請
將案件轉移去高等法院
得高等法院先會有陪審團

唔放棄！

其實應該都好多家屬同朋友會去 多數都會讓比佢地

癡線全部都係狗官

有謝醫生係咪fa黎

第一次比
之後擺明比共產黨施壓

929，唉

點解成日係紅官判
有無得關心下d紅官

仆街官

oh byebye

推
聲援呀

呢個其實好急

係黑

有冇辦法令個官番唔到工？
例如比人打入醫院
利申唔好做

p

仲有咩官唔係紅/黑？次次都係呢幾個既

929...

心態準備好，最重要係唔好去到訓教

咁多個被告
公眾旁聽位一人兩個家屬都未必夠位坐
我個人建議睇下多唔多位剩先入去
讓位比家人/手足既朋友好似好d

正一廢物

推阿！

幫手推 聲援手足

成為案例就仆街啦

大家記住攬炒係

1. 罷買

2. 必需品用黃店

3. 和你SHOP

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手燒佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

如果觀眾席唔夠位嘅話可能有直播

其中一個係我朋友佢連屋企人都無叫

應該上高完先會變案例？

咁你早d去拎飛
祝佢好運
天佑義士

唔係任何案完結，都會成案例咩？

今次仲要咁多人 一係就搞好耐
如果入到罪就真係

[url]呢轉好多未夠秤 好掛住班𡃁仔[/url]

手足 我知你地睇緊 我一定黎支持你地 you are not alone

唔係，下級個d係唔駛跟

推

聽日三點半愛丁堡見！

因為上級法院審訊嚴謹好多
下級真係個官說了算

推 聲援手足

蘇惠德 德仔

推 手足唔係condom

希望多啲市民聲援

其實單案仲係裁判院 唔會咁快開始審
不過多人聲援一定係好事

班狗有心安排次次同一批官審, 點避

屌 搵個官出黎啦

法官好少”黑” or 用 黑 黎形容
基本上你可以話佢地係紅（受某勢力指示）
藍嘅反而比較好，因為藍黃只係講緊個人政見立場，而唔係聽黨指揮
以上當然係講緊 官 only

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

法官好似係輪流/隨機，唔會有得指定，司法獨立吖嘛
不過裁院多數... 你懂的

DLLM

歷歷在目

929

仆街又係彭寶琴...

好似話某D官會喺某日去某個法院
而班垃圾可以揀手足嗰日上庭

唔好放棄

推啊屌

全部都係紅底官咁濟

見到全部都係紅官。

香港法治染紅真係好大件事

Le d官其實係咪有野比人捉住?
好似湯渣咁?

推動

永不放棄手足

Yes
佢地會知某D官邊日返工
就會安排果日上庭

手足唔係condom！
請大家早上同散場時保護手足！

坦白講 點都打到上終院嫁啦 無得講

點垃圾區域法院官實重判

係 好多年一直都係咁玩

蘇惠德集仆街

推呀
唔好比佢沉

求下大家聽朝去聲援

全部紅底官

判刑定提堂？

提堂好似之前捉左第2日就即刻提左

手足絕不孤單

手足唔係condom

推上熱門

聲援

每位手足都好重要

求大家要去

成班紅官

紅官正仆街

和你慳： 自組罷買團

又係彭寶琴之流 次次都係佢哋嗰幾個

曱甴同紅官聯手搞死香港法治

第一次去 支持手足 係咪準時去到地下就ok
之後等佢地出黎？

我都係第一次
早小小拎籌入去

大約聽幾耐係咪入左去就要聽哂先走 無得中途走
如果唔入去聽就係出邊等？想留返位比手足朋友家屬

會有休庭
聽講好似如果太多人出面會有直播